國際戰線未打完咖，唔好放軟手腳

記得11月2日有集會，瘋狂文宣

另外後生仔需要大家幫手
[得番3日，比較急]香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

推上頂

必去

捐咗

推